孟晚舟不夠動人 你別皺眉

佢要在老美坐能到死

邊間教會？